陳小春IG影片:「我寧願早啲收返俾阿爺管治，都唔要你班打靶仔喺度阻住我」

「留係到把柒咩？」
傳送門：

我是護旗手陳小春

五星護旗手

吹～咩～？

who?

Jesper表示爸爸為護旗手而感到驕傲

唔好post蠢人既野。don't waste your time.

人仔好好搵吧？
推個仔搵食 核突

乜春？未聽過！

留係大陸喇屌你老母遲早比人篤爆變陳單春

仲唔係警黑勾結？山雞都出咗嚟

覺得我哋阻住你哋就移民啦
返大陸幾好呀
唔使等一陣即刻比阿爺管返你副賤骨頭
費事我哋呢班打靶仔阻住你啦

古惑仔

唔好推post 睇完算數 本身都知佢咩料架啦

咁把炮咪出嚟幫維尼打柒啲示威者囉，得個講字姐係你唔夠愛國啦

你老母咁咪咪撚返嚟香港住囉

等睇佢 pk la
上面都縮緊自己藝人啦
佢呢 d 外人, 有叉野佢食

你俾500萬我，我即刻移民

垃圾過街老鼠
靠一兩個角色仔以為自己咩新鮮蘿蔔皮
喺呢度，冇人識你呀

唔好推呢啲post，要討論用不推文功能

典型短視藍

笑完就算
不推文回覆

咁就請佢剪香港身分證同燒撚左本香港passport佢啦

屌你條廢物咁撚夠薑就自己講出黎啦, 你咁撚出名好多人支持你, 反正你都奶開共驚咩

可能拎左台灣護照

就算用筆推文回覆，大家都阻唔到要大家屌爆陳小春個春袋嘅心態蹬

天生係人渣

唔好叫我daddy
Daddy最鐘意睇藍貓

仲唔快d躝上支那,咁咪可以比共狗管冶囉垃圾過氣藝人

呢條仆街細個果時叫佢老母賣佢細佬俾人
佢老母為錢真係賣咗
屋企人都賣得仆街中嘅仆街

申請早啲俾公安教下你生嗰個仔？

我地而家咪幫梗你等呀爺收返

十四歲非禮

細細個就犯罪天才

吹咩，陳生我屌你老母呀

WFC
報應會落喺下一代度

善用不推文回覆

佢會考0分唔係無原因

爺你老母 你阿爺姓支叫共呀低能
仲有呀你同支共講收返個支那籍 等英國將BNO持有者轉做BC 我相信大把人感謝你呀廢老

焦土派

#護旗手 樂伽公寓
On9過氣奶共暗星
To:小春子
快撚d送你個仔女去大陸讀書啦

快撚d送你個仔女去大陸讀書啦

佢梗喺唔怕，應彩兒係美國籍，個仔by default已經係，佢無嘢好驚
除非美國ban佢同埋凍佢老婆資產，否則支爆嘅話佢分分鐘仲可以靠佢老婆攞埋美籍走佬

陳小春？wfc

咪撚po佢同689一樣阻撚住其他po，

上唔到

死仆街del po

屌你老母有圖！有冇人back up片

屌你老母跳落維港護旗啦柒頭

屌你老母淆底呀屌你老母！

一啲都唔覺得佢個仔得意 十足十d支那仔咁
係啲on9港女先睇支那綜藝仲要信係真

屌你老母淆青怪

善用不推文回覆呀！！！
咪再俾啲狗屎垃圾上熱門！！！！！！

你成家搬上去住一世咪得囉咁簡單

真係垃圾黎

開得又怕del屌你老母陳小春，我屌爆你個死春袋又冇膽龜

Del咗？

佢唔係拎住香港藝人個朵係上面都無價值啦

走啦
香港唔歡迎你呀
奶共狗

無左

由鳩得佢啦

死黑社會
成世人最大成就就係痴住鄭伊健做古惑仔

仲係咁吹奏家教好

Del鳩左呀個死仆街

原來佢衰過風化案
難怪同官警黑特別投緣

hahaha

同何君堯咁fd都要del po
有咩好驚 搵白衫人打柒留言班人啊嘛

咁撚勁又del?

你老母收皮啦，字都唔識多隻垃圾

條友靠痴 字都唔識多隻
死好命有政協做 溝到應采兒

屌

唔知放上微博會點呢

細佬都可以賣 仲有咩做唔出

講完又要del 好撚柒
咁愛支就咪撚玩ig啦

咁撚勁又唔夠膽繼續

你睇路呀,屌你老母

係香港搵唔掂先要死上去搵人仔
真係當自己大明星

整埋校長鍾鎮濤梁家輝王晶李力持

仲有殘體字講：欣賞小春敢言

而家del鳩左

屌條仆街真係蝗蟲嚟好核突 香港人嘅嘢關佢撚事咩死賤種日日食支那嘢佢因住生癌

對付呢啲香港出身但靠奶共搵食既偽人
最有效嘅方法係不停講
香港唔歡迎你
你唔係香港人之類
等佢地兩頭唔到岸
被自己土生土長既地方嫌棄但對大陸又無歸屬感

假左D喎

佢老婆係大陸綜藝節目教人生仔一定要棄養寵物
成家人冇個正常
唔怪得要奶共做藍絲先生存到

兩公婆都拉撚圾

乖孫
你說甚麼?
亞爺早就收返香港全面管治鳥
你諷刺亞爺管不好香港嗎?

陳小春原來非禮女童，大家唔洗理佢

無左個ig

用美圖獸獸自己再汁

暗星靠個仔上位
等睇佢遲兩年咪又送自己個仔去外國讀書

佢唔係一早留左做支那人咩？
阻咩住佢？
係佢阻撚住香港人
支那政協收聲啦

靠你了
《光復香港AR Filter上線了！》

佢老婆由後生嗰時已經覺得係無腦無修養嘅人
兩個真係天造地設

同類係咁上下㗎啦

lm

佢老婆一開口已經覺得係d好冇文化嘅人
係啲on9港女先吹奏佢地個支那仔

Please don’t make stupid people famous

佢老婆拎乜國籍？

去大陸住咪又俾阿爺屌又唔會俾我地阻囉

垃圾！

藝人吸毒party單野。。。

所以上年食古惑仔走返出黎 點會有真友誼

只知出名喪 爛口…

聽個名就知佢屋企有幾多墨水

做咩唔搬返支那住

善用不推文功能

呢兩公婆生既仔女都唔方有教養

唔想知 唔想睇
因為係香港搵唔到食

屌 on99
寧願呀爺管治你唔撚死返上大陸？

喂，拎d勇氣啦，做乜撚野del 左呀

食屎啦

成家人都好撚肉酸

護旗手呢 屌你老母

吹到自己鐵漢柔情咁

唔想知 屌都廢事

快啲同埋個支那仔去死

bye 垃圾！

無阻你呀！你都係賺人仔㗎啦！

佢Del左啦
但係我有錄低喎
點放片上連登？

我都想快d比中共全面接管支爆

閱

出返去睇正經post

你咪全家死返大陸囉屌你老味

話時話，點解句對白同紅隧口個收錢呀嬋嗰句一樣嘅？

好仆街，賣咗個細佬

估唔到陳政協都係攬炒支持者

你個打靶春，遲早比人射9你春袋

收返管治？挨豬都無得你用呀懞撚

其實有d人奶共就冇乜資格講香港而家嘅事。

擺上youtube

支持陳小春移民中国

要睇就睇藍貓

屌，佢老婆有美國籍，個仔滿口英文，要香港人攬炒，自己揾夠人仔就唸住飛美國嘆世界

客家焦土派代表

成世人靠運毫無實力
死好命拍古惑仔彈起
唱歌難聽到死唔知點解d人咁鐘意聽
又死好命溝到應采兒 嗰陣完全唔明點解揀件垃圾做老公
早排見到佢話貓毛幼會搞到bb哮喘
就知原來兩公婆都冇腦
做佢個仔真係慘 老豆脾氣又臭 老母蠢撚過隻豬

寧願？？？？？政協嘅意思即係話阿爺好差？？？

等個仔收你啊 爛聲王

咪再睇佢d 垃圾戲 特別佢地重金投資既黑反黑2

請善用不推文回覆

破壞一國兩制 破壞基本法

求片

證明係有組織地向藍屍谷宣傳緊

Btw 但佢地意思係咪即是話而家香港唔係呀爺既

HK is not China they said

文宣麻煩cap 佢地個死人頭黎印旗，以後可以周圍掛

片丫， 好彩我錄低咗

推

依條垃圾如果冇拍到古惑仔，可能已經乞緊食

哇屌唔怪得咁鐘意共產黨
賤種有眼睇

佢係護旗手

個老婆台灣人 揸住美國passport
全家都大大力奶共
取消咗美藉再講啦

講咁多野，交左稅比阿爺未呀？

好呀 攬炒

點解無人幫佢地文宣比大陸人知做到大陸蝗迫佢全家剪綠卡

wfc about him

死爛仔死撚埋一二邊啦

總知我唔識講丫嘛

香港藝人？
香港偽人？

死返去大陸咪有人管你囉，香港既野唔撚關你事

請善用不推文回覆，Do not let stupid people famous, thank you.

是旦啦⋯⋯陳小春講咩don’t fucking care

以後罷睇所有陳小春的節目同電影
全部一致負評

backup呢？

乜春話？山雞？邊撚到雞 佢老婆係雞？

戲又屎唱歌又難聽 番去汁牛屎 垃圾春

咪send咗出嚟囉

97咪收左囉，不過大陸唔識管咋嘛

政協

寧願? 原來返你呀爺懷抱咁委屈㗎?

唔緊要通過咗人權法案實預埋你嗰份

都唔明佢憑咩

有無人back up？想睇

很抱歉，此頁面無法使用。

到你真係俾佢管嘅時候你就知死 嗰個人係邊撚個嚟 食q 定邊個on99 唔撚用腦

#148
咪有羅

呀 #148有片！

過羅湖咪得囉

陳小春：擦共產黨鞋真係好好搵

14歲識非禮 個腦都唔知裝咩
人地就話14歲都係打機 打波
佢個腦就扑野扑野 女人 女人

佢以前黑社會黎慈雲山老強過人

快

屌你呀， 你個仔聽日生癌死！

用ig把撚咩咁愛國
睇死你咪用apple

咁假就咪po啦

你直接返中國呢世唔好出香港件事就完滿解決

無人想見到依條柒頭皮

佢呢啲低學歷嘅人 無咩受過教育
無思想無判斷能力
所以有利益嘅未痴埋去囉
聽啲歪理當真理

只可以講，教育程度低，不用理會。

佢老婆取消美國籍先講嘢啦, 唔好又叫個仔跟老母入美國籍呀!

大陸仔可能信架

出解放軍啦

屌第一日識佢咩
由佢自己同班大陸閪自high啦

請善用不推文回覆

有錢移民,我諗都冇人會留係中國香港

狗黎

😂😂😂😂

點解佢地唔走？叫我地走？弱智入庇護工場啦！

很抱歉，此頁面無法使用。
你點按進入的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

其實我認同佢前半句
我寧願佢一國一制
都好撚過假兩制呃人

大家其實唔洗咁嬲 依啲濕鳩attention seeker嚟
無視就得
狗既思想人係唔撚會明既

唔明點解成日有人讚佢搞笑 真性情

見到佢地班友嬲到跳跳紮但又做唔到任何野
文盲春一係親身落場幫黑警趕人

其實佢得把口 講就勁
叫佢出黎遊行佢都唔會啦 鳩縮

錯手負評左
好彩有back up
Thanks

有時真係有啲提子佢
字都唔識多隻 咁撚冇用都比佢執到個角色出埋名 唱歌垃撚圾又執到啲好歌 仲要屌到應采兒 撈埋個政協黎做
不過講真，呢啲垃圾真係幾有錢都洗唔走身上嗰種黑人憎既氣質

善用不推文回覆
正負評都唔好俾
冷處理 由佢沉

呢條仆街細個叫老豆賣走個細佬 , 人渣

想借啲意喺大陸賺曝光率
而家冇人想知呀
留返喺大陸做一百零八線奀星啦

浩南哥：真丟架呀 識著你

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

不推文回覆啊

Link冇左
仲諗住臨瞓屌柒佢

等我屌醒佢老婆

吓你仲住香港嘅咩?
細佬搵番未?

佢係護旗狗汪汪

護旗手

是撚但啦屌

垃圾一舊
成家咪又係靠個仔搵食博新聞

香港關你撚事咩小春哥

應采兒堅正

呢個乜春呀

同佢太太吸毒2人組

返大陸啦

有無backup?

條友奶共奶左好撚多年，敢講佢係第一批奶共既“香港”偽人，n年前佢已經係大陸拍左套叫龍堂既嘢，細過果陣睇過，無線有播

淆到刪撚左post

垃圾偽人推個仔出黎賺錢

無人識佢，乜水黎

成日奶共

嗱 我地港女唔揹呢啲鑊
係啲新移民先鐘意佢
由細到到大都好撚憎佢
又爛口又煙鏟字都唔識多隻
大把舊登連登仔吹捧佢做古惑仔啲演技幾好
我不屑佢 講多兩句俾人屌返轉頭

會考0分係咁上下

咁你咪叫解放軍收返囉
阿春

Push

2打6講既野，唔想推，但 who fucking care

del po了

呢啲人,解釋俾佢聽都覺得串緊佢既
就算鳩數啦

反骨仔

番中國啦

你死返中國唔好黎香港咪得囉

前世做左幾多好事

佢條女好撚淫架
個晚佢生日搞左個party
玩到癲曬，最後慶恰恰無帶套屌左

Stop making stupid people famous

夠膽就直接支持拆關，1國1制啦。屌你老母陳小春

咁就啱
你而家已經可以去中國長住

咁咪番大灣區囉

去佢ig say hi

我老婆渣加拿大護照
即係即係全家都渣加拿大護照

最撚大聲愛國嗰班一定渣外國護照。

陳小蠢

• 13s

佢老婆渣加拿大護照
即係即係全家都渣加拿大護照

最撚大聲愛國嗰班一定渣外國護照。

垃圾講垃圾唔洗理

識玩緊係玩佢個仔啦，佢個仔係香港讀國際學校架！唔知道返學日日比人搞會唔會好快有精神病呢？

其實呢啲人唔應該再理佢
香港愈屌佢 中國愈like佢
好似用黎宣傳開拓大陸市場咁
要令佢地變返nobody

del左po? 咁中意阿爺翻去住飽佢

奶盡利益先可以講得出呢番說話

支那春又係度吠

同佢當然提議賣細佬一鳩樣，自己生存最重要

諗起報應報落你個仔度都有啲開心

細佬都賣得你話咩人呀

接放學同祖國看齊

大陸多人識你呀支那春 唔好再認自己係香港人

一直留係上面啱曬你

佢同應采兒個樣都好剋人憎

墨屎佬 屌你老母

應采兒咪又係翻大陸搵人仔
台灣出世美國國籍香港居留權奶中共袋底 N姓家奴

直接返大陸咪得，洗咩等收

其實有冇識AML/KYC既朋友幫手，佢係惠州市政協，所以可能係PEP(political exposed person) ，PEP係包直係親屬(老婆仔女) ，即係應采兒同個仔都係PEP。
可以由呢點開始切入問下美國稅局。又可以問下美國啲銀行知唔知應采兒同佢個仔係PEP，有冇review佢地既status。

我都係識少少
希望隔離上班台姐妹/兄弟出手
KYC/AML #7

條柒頭之前話想係香港開演唱會
佢真係開的話千其唔好買飛睇

屌，你條on9，唔係好撚把炮嘅咩？
做乜del po吖柒頭！

其實呢位偽人知唔知，
「寧願 xxxx ，都不要yyyy」
呢種語法，係話比人知，”xxxx”都唔係好野黎，係無法子之下接受既野。

阿呢位偽人，你仲話自己係護𣄃手？
咁樣暗地裹踩中國唔係好野？你真係好陰毒呀，
係咪應該傳翻上去內地，叫內地人擺睇呢位偽人既所有演出呀？

依啲躝癱應該驅逐出境

呢個真係要推

我估佢只有中資銀行戶口

trash

呢啲低能好彩偽人
成世都靠運靠其他人上位
都以為自己好撚把炮
真係陰功
無演技 唱功一般 唔努力
一味奶共 成篤屎咁

仲有呀，應采兒係美國人，美國本土外既收入都要向美國稅局報稅，唔知有冇報稅呢？
無報trigger到FATCA佢哋又係有排攪，諗起都頭痛🤦🏻‍♂️

性罪犯不值一提

俾人大大力錫春袋

無野撈迫住上去有咩咁威威

Btw 陳小春係香港有紅過咩？

依啲人真係冇尊嚴 甘願捨棄個人自由

佢係咪好羨慕唯唯咁受歡迎？

男犯過非禮女吸過毒二個都衰過

垃圾

佢個仔唔好係九龍塘讀書嘛
死返上大陸讀

應采兒係美國人，查到報唔足稅，美國政府用FATCA，佢用嗰間銀行唔follow up既話，經美國既transaction俾人扣70%，所以應該無銀行咁蠢收到case唔做野

呢啲人渣講嘅嘢，冇代表性，都算係香港一個濕鳩廢柴明星。

隧道收銀 好意思出黎屌人

死去支那住咪得囉

啱呀，你個細佬去左邊啊？咪係比大陸佬斬手斬腳lo

del左post?

何妖個fan

班藍絲講黎講去都係唔會明，呢d唔係叫阻住你，不合作運動只係過程，係手段，係無可奈何，呢d只係市民僅有ge手段，如果政府係有好ge接納意見體制，根本唔會需要咁。

示威者做乜都係度屌，你要做唔洗用腦ge順民，但受過教育ge香港人唔會逆來順受

721 元朗白衫恐襲， 警察無拉人

走啦 返大陸啦

條撚屌同個老婆一樣都係智撚障
繼續奶你呀爺袋底啦
唔好出黎獻世啦好嘛

爺你老母呀過期山雞

做護旗手又唔見你跳落海執返枝旗？

咪推廢人post啦

請廣傳 陳小春政協支持立即一國一制

叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！

叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！
叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！

叫佢班仆街鄭伊健錢嘉樂出黎回應！

山雞

山雞最叻咪娶到呀應采兒
個人一生都冇大成就

請善用不推文功能

唔怪得冇香港人鐘意佢

身邊都有呢啲on9奇人

支持小春放棄香港身份證，撤底搬返支那住

唔洗理啲冇讀過書嘅戇尻仔

其實你唔出聲無人知你係弱智架，最多只係知你on9

當年子華同你果條片已經高下立見

係佢ig 同微博8964+支持福獨

娶個美國人老婆政協係cia間諜

咪理啲傻閪啦

護旗手呢屌你

不如你直接搬番大陸 個仔係大陸讀書 記得唔好出國讀

藝人清算list

一家都係仆街

佢仲要係福建仔
仆街

WFC
負皮上一頁

請問你細佬去左邊呀？你無人性到叫老豆老母賣左你細佬，話想佢生活好d?屌跟本就自私自利，想自己生活得好d。根本由細細個開始已經無晒良知同人性，死開你條廢柴，靠老婆同個仔上位，垃圾，死返大陸啦。

721721721

唔好比我睇死個仔咪又去歐美讀書

方向正確

為老不尊 教壞子孫
btw不推文回覆plz

佢地全家奶共唔係第一日的事

是否護旗手唔重要
重點係人民幣匯率持續貶值
你小春搵少左關人撚事

衰非禮

兩個撚樣

台灣人都笑鳩佢堂堂山雞哥仲要做護旗手幾咁嘔心

奶共奶撚到傻撚咗

呢條一事無成既老mk

佢老婆係美國人

好似佢呢啲垃圾係大陸可以爬到呢個位⋯
唔好講袋底,腳趾都幫人奶埋啦⋯

好似以前聽人講過條撚樣咁有錢
佢老豆都要係威記洗腎
不過而家唔知仲有冇lu

咪9理依條垃圾啦，香港偽人來講佢都算係屎個浸

叫佢返大陸住啦

呢啲人理佢都嘥時間

唔好推 唔好比垃圾轉移焦點

呢啲垃圾 係咁鍾意中國咪搬去中國住囉
又要留係香港 柒下柒下咁

理佢把撚咩，等佢被中共清算再笑鳩佢都未遲

真ac?無verified wor?

咁佢用咩IG
用微博啦

佢憑咩
官位細到咁

送佢個仔返大陸讀書就啱喇

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

佢真係好柒

陳小春=白衫佬藝人

條撚屌幾時落地獄?

佢係美藉支那女

邊撚個係 陳小春丫
我唔撚識喎

哦 咁愛國唔好翻香港啦 搬去大陸住啦

唔好理條仆街，無謂幫佢出名係愛國份子

睇唔到既 del左?

偽人中之人渣

不推文

非禮未成年少女

焦土覺醒

細細個做性罪犯
大左吸毒人中極品

死中囯人永遠係咁
愈話憎就愈要留喺果度

阿陳小春你死快D好帽？

係時候要幫佢好似梁勁廢咁做文宣

奶共落地獄啦,仆街

很抱歉，此頁面無法使用

移民上支那lor 冇人阻你

洗撚理呢d ON9咩，等佢早死早著啦

唔好po呢啲柒頭分散個focus

其實我唔信應采兒係親中

個撚個咪做緊攬炒野等一國一制囉點阻撚住你呀

政協 做咩唔返大陸住
留係香港獻世咩

唔知有邊個藝人冇逃稅呢？

佢當然可以咁講冇手尾 佢老婆邊度人呀 死仆街

咪就係你啲戲教人打交

佢老婆都唔係d咩好人啦
兩個拍住上奶共，做大陸節目
一樣都係自私撚

唔係高竇 但講真係個到紅到嘅明星
都係香港唔要/唾棄嘅明星
唔理解點解佢地咁鐘意執香港人口水尾

出老解

建議：春伯可以移民返去

咪撚理條柒頭.....佢中意俾人管 因為佢係支那人
支那人係需要管

我地係香港人 自理能力高

叫爹地

on9